內地網購平台售特朗普雕像 聲稱可讓公司偉大

有商家出售特朗普雕像。

內地網購平台近日有賣家出售以美國前總統特朗普造型的禪修雕塑，名為「西天懂佛」，價格為388元至999元人民幣（約471至1,213港元）。有賣家聲稱，該尊雕像有特別寓意，「讓你的公司再度偉大」，吸引部分商家購買。
該雕像為白瓷製成，高18厘米，製作雕像的是福建廈門一間公司。網傳照片顯示，雕像盤腿而坐，雙手放在大腿上，右手掌放在左手上，呈現坐禪姿態。雕像吸引至少40人購買，該產品為預訂模式，買家付款後，將於下個月發貨。
有賣家接受內媒訪問時表示，想起特朗普聲稱「讓美國再次偉大」（make America great again）的口號時，便萌生製作其佛像的想法，又指大多數人只是買來玩。而一名在北京開建築公司的買家表示，「覺得這種雕像放在辦公室裏真的很滑稽」。被問及會把特朗普佛像放在哪裏時，買家稱將放在辦公室廁所的走廊外，又笑稱「也許他的雕像真的能讓我的公司再次變得偉大」。

好型

潑啲彩色油上去應該幾正

無醜化侵侵有d意外，仲幾靚。但無版權

幾靚

真心幾型

正常呢啲嘢喺支那應該好快被禁

買到返去變另一個樣

坐禪特朗普

偉大+10

整得幾靚喎喂
有少少想買

佛系特朗普

得不到分數

笑到

credit：木門對竹門

侵侵本人都想買

訂造特朗普 得到了雕塑

崇洋媚外

幾型..想買+1

左膠：好嬲好嬲

咁靚1000蚊又抵喎

應該要貼d金箔上去, 咁樣先顯出侵侵偉大

外國勢力

而家係淘寶search 多左好多山寨

侵侵個樣有咩版權？

粵劇特朗普 得不到分數

jm9

頭髮都唔係金色， 光環何在

喺香港應該會違反國安法

想買

原來係白瓷如果真係雕一家冇咁半啦

特朗普渡眾生

屌如果我住村屋放個係花園都幾撚型
或屋企大放個係廳搵d spotlight 射住

特朗普渡眾生相

變左習大大

侵侵 x 和尚打座
如果係潮牌出品應該可以炒到上 $99999

#17bam

點解唔係翠大大？

敢買果D
第日就會"自殺"

你拎起特朗普雕像就見到係佢底下

靚過heatoy

屌尻你

想買返個黎拜

佛像

想要

點解無翠雕像㗎！！

後面D木像 係咪抄小丸子角色

佛 you

好撚靚

唔放習習
反而放侵

雜總應該會衝出黎

反了反了

又幾靚仔喎

你決定要跟川普燒數簿

屌你，禁得，點解唔出習尊神像

大陸只可以賣特朗普佛像
唔可以賣維尼佛像

溫柔的侵侵

整得幾靚

算平。

又做得幾似喎

立地成侵

型撚到

又嚟

美國人說你看我們美國多民主可以在白宮罵我們的美國總統。 中國人答道我們更民主，我們也可以在故宮罵你們美國的總統。

bam

Reference：

【有圖】畫H漫你講我畫

#554 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

辱美！！！

又叛國罪

幅相又幾靚嘅

淘寶講版權

坐蓮習近平

想買個返去摔碟

有冇細隻啲㗎

支那人好欣賞侵言出必行

但佢地就覺得兌現承諾ge成效麻麻

16cm高

點解唔係習近平

幾靚喎

繼續唱

講真又幾靚喎

將佢變成得道高僧咁款

老實講整得幾好

16cm幾標準佛像size

買一個放

每日炒股 攞來用

習近平嘅產品先唔可以亂出，你永遠唔知可以邊個環節出事，所以最好唔好亂整

唔差

選舉也敗退失去 (諗唔到落去)

選舉也敗退失去 美利國之王

幾正想買

買返來自己上金色

真心幾正 佛系侵侵

想買翠翠多d

做乜鳩

本身西裝霸氣look正十倍囉

有興趣買尊返屋企供奉
有冇巴打搞團購

呢間野好快執

試下整毛像又睇下咩結果？

李居明又諗到題材

等我今晚返去睇睇幾錢

高汁

佛郎普
佛普

cls真過山頂蠟像館啲星

活佛特朗普

樓主係咪曲線賣野

支那難得一見嘅藝術精品

我諗毛像喺依個時代係得
只不過唔畀翠像

翠翠都未有像
竟然侵有

日本整呢個幾似
仲要食得嘅

變咗kamala Harris

好似落左架

搵唔到… 想買

變咗咁

有無link

買唔切

求關鍵字

吊佢老味, 而家變左咁樣

侵爺好型

有興趣

真係好想買

有無Link?

係咪要參考淘生日蛋榚事例？

又整得幾好

如果整翠翠出黎，果條友一定死九族

炒撚貴曬

又冇左 點解要封殺

可以放在廁所

好正

唔有冇出侵侵神油, 令你再次偉大?

個仔仲係雜種

連登愛侵力必買, 可每日早晚勤王二次

愛扁力愛蔡力都會出新精品

愛扁力

拜登：你真係懂佛特朗普？
特朗普：係呀，佛頃chinese